天眼直擊｜荃灣42歲女被撞飛命危 被捕的士司機疑越雙白線肇禍

情操高尚

的士狗

個女人衝燈？

的士狗好撚癲

就算死撚咗都係坐4碌
的狗無敵

即刻著番件藍tee先得啦

仲輕過暴動

個女人睇住架車都照出？

係咪的士衝燈？

轉緊燈所以過？的士狗完全無諗過收油咁
btw,支那01食屎

唔似 其他人都預備起步
好彩由細到大老母都教綠燈都要睇有冇車
香港總有d盲毛司機

天能mode

判得入咪又係坐勁短
掉個水樽都坐得耐過佢啦
不過分分鐘律政司直接唔起訴

睇埋其他途人既反應, 個女人過既時候應該係岩岩行人轉綠燈過得
而的士冇停

唔似
架alfard過嗰陣應該已經變咗單黃

今年都親眼見過2，3次轉綠燈d車都照過

香港判交通case真係痴撚線,你係權奸一方分分鐘無任何後果,之前已經大把案例,狗官根本腐壞咗好耐

不知試下醉駕車死狗

黐撚線的士

就算行人燈綠都要睇清楚先好過
前幾日就係咁，行人燈綠左十秒架的士照過完全無收油

一路都同身邊D人講,就算綠公仔過馬路
都要睇下架車停定未
有機會架車失控OR個司機衝燈就玩撚完

其他人似乎都準備行出去，不過個女人行快D。

的士cut雙白線係仆街，但睇住架的士唔收油個女人都照過馬路呢吓真係好嘢

3個行人同時間出
你話邊個唔岩?

X2
一定見所有車停定先過

拎包索帶係身坐得仲耐啦

的士狗痴撚線

一定係的士狗一路揸車
一路四五部手機的士台接單

望咗一眼綠燈照去
下一秒轉咗黃燈又㩒手機冇望直去撞咗

今時今日既香港

個女人之前係企定定等轉燈,如果佢係想衝燈唔會等到有車先過

1. 0.02架Alphard過緊嗰陣單黃着咗
1a. 呢盞燈喺兩面對稱
2. 0.04開始所有人都已經過緊／準備過
∴ dc9應該輸曬

的士司機：

個女人戴黑口罩著黑衫攞明係黑暴

我身為中國人要清除港獨為民請命

法官：

情操高尚判無罪

未必，如果佢證實到自己藍絲，可能有好市民獎拎，成班議員爭住去探佢，睇定D

dc9

的士佬，小巴佬
交通界毒瘤

一路都同人講
過馬路唔好睇燈
係睇有冇車

高尚情操衝

仲要cut埋雙白線on99

我等睇blue objects撞blue objects㗎

條女望都唔望
其他人都收晒步

隻的士狗唔CUT 雙白比行油都唔會撞到佢
條女係大意隻狗直頭係有意/無意撞埋去

仲有機會攞大紫荊

原來係綠燈，咁就dc9仆街啦

似買兇
特登cut雙白殺人咁款

DC9接緊單 轉入黎果下見到綠燈就禁手機架啦
我覺得個女人係覺得架車又唔加速 應該會停 咁就出事

屌你老母鄭國泉個老友嚟

我都見過
明明轉左燈幾秒個dc狗都照比行油衝過去
差少少就出左去

之後次次都好認真等車停定先過
唔好幻想d車會識停

佢地坐幾年換自己一世
唔抵搏

1.條女和你塞支持擺工
2.的士佬係愛國人士
3.的士佬係家中經濟支柱
4.的士佬都係想保護自己

香港愛國同胞夾100萬比佢安家同打官司(如果要起訴律政司又唔撤控)
的士佬上中央電視台講解英勇行為
下年攞大紫荊勳章

兩個都仆街啦， 你過馬路綠燈都好。見架車開得咁快都唔敢照行啦

p.s. 平時係街一定戴有anc 既headphone. 所以過馬路一定望一望先行

個女人視線可能俾個電箱遮住咗d

個女人比個燈箱遮左視線
的士狗真係無一個無辜

所以細個我父母已經教我咪撚睇燈
睇車最實際
紅公仔，如果無差佬無車行
仲安全過綠燈過馬路

的士插支五星旗可以減刑一半，高尚情操關心社會有工賊會獎金

女事主係物理上仆街

個女人又有幾仆街呀傻仔

又係的士狗

冇話仆唔仆街既
條命係自己既

唔係blame the victim
但綠燈都真係要望清楚有無車先過
dc9坐幾碌換你一世坐輪椅

包保你坐撚到入棺材

呢啲Dc9 祝佢同樣比車撞 撞到殘廢死唔去

試過綠燈左10秒
我諗住過 準備行出去架啦
個dc9一野沖埋黎
諗番好彩縮得切

會唔會又出招 唔告

綠燈 架的士其實有一定距離 肯撚定係仲篤油想走啦屌

唔睇車 抵死

綠燈過馬路都仆街
兒登真係夠曬極端

但係的士無減速, 條女自己都要睇路

的士狗係錯, 但用自己條命去測試的士狗有無錯?

揸得耐車見得多的士狗嘅仆街嘢就知要見車停定先好過
同樣地揸車一定見到兩邊無郁郁吓想標出班馬線嘅人先比油

唔似

似係衝埋紅燈
呢啲的士佬真係害死人

好大機會係貨車的士紅van

似dc9衝行人綠燈

DC9 真係馬路頭號炸彈

行人睇車好過睇燈
年中唔少盲毛司機趁黃轉紅果幾秒踩盡油衝
好似趕住投胎咁

岩岩先重播完情越雙白線

其他等燈既人都開始郁啦

所以真係唔好靠晒紅綠燈
睇下有無車黎最緊要
道理你贏晒但係下半世坐輪椅有乜謂

謀殺喎屌 完全唔brake喎

通常綠燈過半秒啲人先會有反應
0:05啲人開始起步 姐係都綠左一秒 的士個時仲有廿米 個女人應該睇唔到條仆街 點知佢篤完油仲要cut雙白 唔cut都可能冇事

兩條友都賭緊 其實 兩個都賭緊對方會停
不過的狗 撞撚死埋都係4碌 輸既成本好細
個女人賭輸 就係自己條命

之前試過差D俾貨車車死

仆街

香港人揸車係咁架啦

其實女人行出嚟時架的士仲有一個夠停有突嘅距離
係馬後炮你地先話人唔睇車姐

我唔知
我聽唔到
我睇唔到

分分鐘可以領埋大紫金獎

turbo哥

你喱啲真係blame the victim啦
就算的士狗衝燈都係衝快線
撚知佢會急轉炒埋來咩

其實關雙白線咩事, 好明顯DC9踩錯油門當brake

個女仔會被告對部的士暴動

冇火冇槍冇刀冇死人都可以暴動
撞到死分分鐘坐得仲少

我都見過 都係dc9

綠燈就包安全咩

的士狗唔打燈雙白線照cut是常識

ON9仔濫用blame the victim 唔識解唔好衝出黎柒啦

的士佬趕撚住去死咁

咩燈個司機都有責任

好多DC9真係要落地獄的，
平時費事煩已經老馮讓線/比你班仆街插隊架啦，
屌你老母明知自己危險駕駛都睇下路丫，
咁撚樣比你撞完，唔死都下半世坐輪椅啦，
賠哂你副身家，再捉你個仆街座成世都補唔返啦

DOJ:撤銷控罪，個別事件不會評論

早排響個十字路口有架車本來停定佢見隔離路口轉燈以為自己可以行得忽然紅燈開車
俾後車砵佢佢先知自己7左停左響行人過路線前

撞死休班狗另計

唔講呢單野，好多人過馬路都唔睇車，薛車la就咁過望都唔望，有時d人真係冇啦啦衝出黎，架車真係停唔切，乘客真係要小心過馬路，都唔差個幾秒

唔洗著都得
的士司機一落車指住傷者大叫暴徒叫到差佬來
之後就走得

對唔住呀香港腳發作

啲紅van dc9好似趕住好投胎咁
就算行人綠燈 都會等佢地停定先行
無謂同佢地鬥命賤

下一個路口先係你果單

睇唔到了

小心過馬路呢樣真 但係香港揸車班仆街好似大撚曬咁 有時冇燈位果d位 想過馬路 啲車死都唔讓 跟到貼一貼 比人過下都唔撚得

除非佢話睇錯下個路口綠燈

關，如果無切線，就算沖燈都唔會撞到人，一定係切線＋沖燈先撞到人～

有冇藍屍比幾十萬個司機?

片已刪，有無backup 佬

呢D都要Backup
Cs

出番黎又一條好漢

點都好，命仔自己，撞唔死都成身傷，望下有冇車先行就最好，上youtube睇好多交通意外都係d人冇拉拉衝出黎，根本好難避

對面行人已經行緊,應該綠燈

釘牌啦

已delete, 有無backup or cached video?

又係你條撚樣

有冇back up

得支那01 link

試過夜晚同男朋友過馬路
佢見到轉紅燈就即刻過(未出綠公仔),當衝緊埋黎嘅紅VAN透明
真係玩命
紅VAN夜晚衝燈是常識

You must log in to continue.

比人強姦完

強姦犯有錯，但係條女都要檢討自己係咪著得太暴露

用自己嘅貞操去測試強姦犯有無錯？

除非dc9著咗為所欲為tee
如果唔係危險駕駛引致他人嚴重受傷入硬
就算多車嘅馬路
我就不嬲見車果邊轉黃燈就過
有本事就車埋嚟

都講左的士佬有問題

我咁多人講唔係冇原因

悶唔悶呀又係呢個比喻

用個腦諗下你個比喻有咩問題先啦

pin this

駁唔到
唯有叫人自己諗

咁你咪見有車衝埋黎自己衝出去試下lo
香港法例有無燈一定係車主讓人架
快d 衝出馬路啦你

本身cut雙白已經係錯
仲要衝紅燈撞埋人
準備定入冊啦

判誤殺就差唔多.

又係啲藍屍DC狗

小心啊，下次的士狗剷上行人路撞鳩死你，會被人屌戴住anc既headphone行街都係仆街架。

分心，看手機。呢種唔專心行為成日有，我好幾年前已經車唔無跡像要停低，就算綠燈我都唔會出，

前設出錯
你又知個女人見到架車衝埋嚟所以佢再自己衝出去？

咪話你blame the victim 囉
幾時由你決定條女睇唔睇到架車

誤殺普遍五年

香港d的士狗真係好撚din，全部都係班垃圾廢老渣

岩呀, 玩晒前戲除晒衫條女臨門一腳話唔入得, 唔係叫強姦, 條女都係受害人, 無責任架

唔怪得D 車手咁狼...

時也命也，你企返係行人路佢都可以鏟上黎
話唔定個女人係華記茶餐廳個老闆娘呢？

照你呢個logic
第時個dc9衝上行人路
dc9有錯
不過都係被人車個班人唔睇馬路有無車自己唔識避

條撚樣都忽忽哋

咁索性唔過馬路啦，咁就唔會有機會俾車撞
啲車停低咗都可以郁返，冇人知司機想點
大家唔好用生命去測試啲車會唔會遵守交通燈

大波驊：個女人黃絲，不起訴的士佬

你都戇撚鳩讀多啲書先啦

事實係咁，著得暴露緊係姦左你先

邊個錯同邊個收害係兩件事
女人冇盡力保護自己令自己受害，
但係的士老都有百分百道德同法律責任

應該綠啦
大家都行

唔係blame victim
但都要提下大家
唔好老撚馮大安旨意過馬路
見好多人聽到綠燈聲
望都唔望就死出去

細個小學都有教
望右望左再望右,安全先行
我on9 到宜家幾十歲人都繼續咁做

獨裁暴政國家，一向都係威脅到政權統治所謂罪行，罰則遠比傷害平民罪行低..

所以綠燈我都係等d車停定先行出去

如果女人剛剛聽緊榮光
就一定係女人分心有錯
仲要告佢分裂國家

你無問題 有啲司機會臨停時踩一下油on99嚇死人

綠楊同消防局中間?

暴動仲重過誤殺

政權穩定重要過人命

撤控啦

x2，尤其是近年好多盲毛司機掛住望電話揸車，我親眼見過唔止一次，司機因為望電話而衝紅燈、衝有人行緊斑馬線... 所以而家過馬路老蟹都望實d車停定未，冇停車意識既就唔行出去..

唔出世咪唔會死

香港司機 得啖笑

香港地有車既惡過馬撚，
條路好似佢比鳩左錢，
唔係話班馬線無得你過，
綠燈行慢都想呠鳩你

我老媽都係睇燈唔睇車果類人

香港赤化左10幾年
物質主義，魚蛋論文化
邊好似前咁，見紅黄就停車
而家見一轉黄就踩油衝

所以佢咁天真
我都驚好似依個咁

個牌喺淘寶買定趕住出席全家喪禮，見人過緊馬路都唔收油 痴撚線的士狗

你好明顯係最仆街嗰個

呢個真 由細到大老豆老母都話轉左綠燈都唔好行住 仲有記得睇有冇盲點位 你知香港啲街真係兩邊都泊得車

你生得咁戇鳩都好抵死

啱呀又係女人錯啊 綠燈過馬路都要賭命 香港做人好撚慘

啲5毛冇咗yahoo news 去咗01圍爐

你咁撚樣衰應該都俾人殺啦

斑馬線就算啦
都唔知有冇人理過

我見多數係雙b 同tesla

見到架車就唔好沖出嚟啦你 唔係個個都似你咁戇鳩

me2, 因為香港總有d盲毛司機

所以啲司機大帝賭緊條女好似你咁

結果賭輸了

係，所以我比人殺左唔會怨
你收皮未？

有心 我會睇車 冇咁易死

大家都行未必都係綠燈 大家一齊衝燈
紅綠燈只係要嚟參考
時不時都有司機衝燈 自己過馬路要睇清楚啲車

Cut雙白
衝紅燈（疑似）
撞到人

老不定老危

佢好似有看車，但架車都係唔減速🙈🙈

大家要向前看，唔好抖纏喺的士衝燈撞傷人，家人買定花牌啦

係香港揸車風氣不嬲出現好大問題 全世界係文明嘅地方 不嬲都係車讓人 呢個係一定㗎啦 車根本就係一個攻擊性殺人武器 定位已經好唔公平 讓人根本好應該
永遠做受害者嘅時候 又要上網俾人批評 話抵死嗰啲嘢 明明已經綠燈先過 係冇留意架車 衰大意唔夠警惕
真係唔係好明批評嗰個女人係咩心態 你唔揸車都係做路人 姐 都係手無寸鐵 喺車面前根本就唔使玩 希望你他朝一日都比車撞啦

Not funny

會

㩒緊柯打

就算行人綠燈，我不嬲一路行一路看架車有減速。呢種路口只需望一邊來行就得，使撚望前咩，梗係望住右邊來直行啦。

用歪理駁人仲覺得自己好啱咁 垃撚垃 你返你老母個閪嗰度啦

成班人on99講blame the victim，我條命就自己嘅，從來都唔會信紅綠燈。遇著個衝燈撞斷我對腳，邊撚個賠俾我？個司機坐廿轆關我叉事？

你咁講咪錯咗囉已經 你咁樣嘅邏輯出身係清朝之前就岩

宜家只有幾個情況的士司機證明自己無罪：

（一）的士司機要努力證明自己愛國愛港嘅人士
（二）的士司機要努力證明傷者係黃絲
（三）的士司機要努力證明自己支持警察嘅藍絲

只要有呢三點的士司機就可以無罪釋放

你咁戇鳩都唔知係咪撞車死啦

所以咪撚急個一時啦

正評比師兄

咁如果直接鏟上行人路呢？

問題係你第一時間應該批評的士先真係有分先後次序

一樣 DKLM
仲要T字路口都夠膽衝 見到佢差D車到個後生仔

真 做學神個時最驚DC 9

上面咪批評左

細細個老母已經教落
就算紅燈、到人可以過馬路
都要等啲車停曬先好過
佢話好多大車會照衝燈好危險

嗰個人第一時間已經話 個女人睇住架車都照出？ 大家都係路人姐冇車嘅時候 即使學你話齋會留意車啦綠燈先過馬路 都有機會唔小心趕時間掛 問題係架車一不小心嘅時候就喺路人死 路人點都係最唔着數嗰一個 點解唔可以批評的士事？

姓鄭？

鏟得上行人路通常都係意外/失控造成啦，自己控制唔到嘅嘢冇得好講

講緊一開始啊 條懵柒又幫人駁嘴 咁的確事實一開始係blame the victim嘛

夜晚大把紅燈照衝
根本無人會理
佢地覺得就算坐監都有政府養
呢個係整體香港人心態問題 尤其老個班 自私為大

咁的士佬衝燈都一樣啫 你綠燈過馬路 架車都係快過你㗎啦

唔死既話可以賠幾多？

前幾日先見到單
轉左燈幾秒都照衝
咁岩果時d行人都睇緊手機冇行到

Between都係的士狗

冇事嘅

不嬲政治問題都係最嚴重

唔咁做分分鐘廿歲就死左

我都係咁理解
雙白線反而唔知關咩事

上次九龍灣單野又係，唔係想blame the victim，但係行出馬路前看下車，我覺得有必要囉，香港人都趕頭趕命咁。呢個世界就係有各種性格的人揸車，你預唔到。就算行人綠燈你行人啱晒，但係蝕底的都係你自己。

無視香港交通規則唔係dc9就紅van佬
鍾意超速就超速邊到停就邊到停
有客遞手打橫硬cut3條線當食生菜

少年你太年輕了
我有次試過，條馬路明明單程，車只會由右邊嚟，所以只望右
但一行出去眼角見到左面有車頭大燈射埋嚟，縮都縮唔切

你咁大安旨意，逆線行車撚隨時送你一程

呢個真，係佢地眼中無咩單白雙白，行車線。有位就cut,錯線都照cut。

經歷上遇過一次

轉綠燈d車停曬班馬線前
但見兩架巴士中間好大個位
唔對路 停一停
結果有架電單車攝左入黎
入到行人線一半先停到

搞到而家本能上要check埋車身後情況
先肯安心過

要諗埋不公平地位囉 每個人都有機會出錯 不過司機同路人一不小心 十有十次 最收尾都係路人死 呢件事出咗你一開始嘅着重點已經係路人小心 都幾搞笑
你話你會睇車完美嗰啲啦 不過做人點都會出錯 你綠燈過馬路10次 之後9次睇車 1次過馬路唔小心冇睇度咁啱撞咗車 到你係受害者就唔係咁講啦
你呢啲人永遠都係怪路人先 唔通做路人真係要做到十全十美 綠燈過馬路然之後睇車都比車撞 你先會開始怪的士？

原因好簡單，要避免同類事件再次發生，你覺得批鬥司機有用啲，定叫人過馬路用下對屎眼有用啲？
如果個的士佬真係衝燈，肯定坐幾轆，吊銷牌照之類，呢個就係佢既懲罰。我係連登打幾隻字屌鳩個司機有撚用？啲的士佬見到咁多人鬧就唔敢再衝燈？格硬拉埋埋咩著得暴露俾人強姦真係睇撚到

條女冇咩反應咁
等撞

逆線呢？

佢有無習慣過馬路睇車我唔知，不過我知好多人過馬路掛住轆電話根本唔會望，我條女已經係一個例子。正正因為路人永遠都係victim，所以一定要屌多兩次等大家識驚
講真大家都係好心叫人過馬路用下對屎眼，執住「點解唔屌鳩個司機」黎拗真係好撚無謂

結論 閪警死全家

綠燈都唔代表100%安全
有時紅燈過馬路反而仲安全

教車師傅教落，安全第一規矩第二
行人都岩用

老媽子成日由細話到大：「就算綠燈都要睇下啲車啊，唔好大安旨意」

個個講到路人唔需要負責任咁

右邊線未停晒車，你仲要留意埋逆線。咁只能等車完全停晒先行了。

我唔係咁睇喎 我覺得香港司機嚴重駕駛比較嚴重 尤其是的士幾部電話接單開始 你咁樣成日屌啲路人 啲司機陣間又覺得自己冇咁有錯 又怪番啲路人唔小心 覺得受害者要負返啲責任 focus係路人唔用對屎眼 轉移晒啲視線 連陣間自己俾車撞到會怪自己唔睇車懷疑人生啦
正正就就係你呢啲人造成司機駕駛不良風氣 相反我哋應該極力屌啲司機 因為佢哋根本揸住危險武器 即使我哋幾小心都好 如果佢哋危險駕駛我哋點樣都避唔到 路人點都係最弱小 邊個錯都好都係路人條命交出去㗎啦 應該極力批評先再自我檢討

個路人又睇唔到有咩責任喎

點解明明唔識郁我都識笑

係

個的士佬好痴線

唔識避?

咁岩佢行出去 咁岩個DC狗又CUT雙白

點解唔係鄭月蛾

細個學都仲係綠燈先可以過馬路
大個就睇車都唔睇燈
等過馬路都企到後一後
容乜易成架巴士片上黎
依家啲司機車死人成本太低

屌你, 喊撚咗喇我, sor囉

好撚尷尬

同你一樣 有時見到巴士/大貨車臨近白線先急停好驚
同埋都遇過好幾次行人綠燈緊(唔係啱啱轉綠)
都有小巴/貨VAN直衝 只係好彩無人過緊馬路

香港就黎好似大陸咁，
隨時出街都會死。

有燈就等撚到d車停撚哂先行
行果陣一定要左右都望
真係費事快果幾秒 慳少少力
唔覺意就快轉左一世

覺得以前細個d司機普遍有品的
依十幾年唔知係未多支畜d司機賤咗好多
以前起碼班馬線一定肯讓人
而家班仆街司機班馬線都未必讓逼你讓佢
普通過路處一定唔讓仲要dump行油逼你讓佢
條路塞塞地排哂長龍駛過行人過路處都要貼撚住前車屎忽唔撚俾人過
明明前面都塞 停一停讓人行都唔會慢咗
搞到d行人等條長車龍等勁耐都過唔到
一見有少少位拉開行人要即zip逼啲車停
如果唔係唔使旨意會有人停俾你（私家車十架都可能有一架好人會停 搵食車全部都係狗一定唔會讓）
又係未都呠鳩人勁冇禮貌以為自己渣坦克車咁
都未過馬路喺老蓮咁遠都要呠鳩定你先怕死你會行咁
外國咩野位都讓你 去外國旅行成日唔慣on99讓車反而仲阻住人

似俾紅綠燈控制箱遮左視線

跟住見其他人行跟住行

仲有好多中港牌以為轉灣大L哂行人綠燈都照過On99

的士判官

有幾on9
唔望死撚咗咪仲on9

一開始咪有人批評左個的士司機
之後人哋講個女仔自己都要小心啲係第二個point
下下都blame the victim咩

好搞治癒 唔經唔覺loop咗十次以上

全香港最賤工種
一定係的士狗
我話既

乜撚嘢呀？ 其他人講嘅野代表佢諗嘅嘢？而家針對性留言啊屌 人哋屌緊嗰條友一開始就話條女唔睇路

Dc9

的士狗車斷人對腳都無事㗎啦

睇到都爽

你老母生你出嚟去測試佢嘅基因有冇錯？
你都真係幾撚戇鳩

從來唔理燈冇車就過

架的士離太遠係好難判定係佢係咪減緊速，常理會覺得轉左燈架的士就會停

條女見車都沖
自己on9姐
抵撚死冇人可憐🤣

講條撚咩，cut雙白撞條女，清洪都打唔甩啦

唔好下下吊司機，望下d人點過馬路先

麥可！

有車黎都照過，望都唔望

一陣又比班左膠話你blame the victim 啦

係正新界南交通部外面個馬路位都成日有車衝綠燈痴撚線

Rider kick

咁又係，條命仔自己既，由佢地囉

幾時先掂到地

呢樣真